究竟cctvb係幾時開始用「反對派」呢三個字？

以前都係叫「泛民主派」or「民主派」
直家直接植入政治立場叫「反對派」

佢點敢用呢個字眼呀？懶持平唔會做到咁揚架喎，有冇Soruce?

source

真係咁用
早幾日立場會係咁講
仲要特登唔講冇有咩係反對派

你求其一日開佢啲新聞就會聽到

要source
仲要睇埋佢係咪引述人講

叫了一個月有多了,連健制都統一口徑叫埋一份,要比市民一個負面印象.

究竟今時今日仲睇cctvb既係咩心態

非建制派

就黎執啦
理L得佢

早幾日講內會選唔到主席
已經係直接叫反對派

CCTVB ：
反對中央
反對市民

以前係用 非建制派/泛民主派

要執都不是一時三刻執,還有大把人睇佢,不要比佢出口術帶風向.

cctvb都唔係比人睇

我淨係搵到TVB引述支聯辦/獻世派 講反對派呢個字眼，搵唔到主動報導會用，好似呢單咁

中聯辦指反對派指控屬曲解基本法 張建宗稱兩辦表達意見理所當然

主動報導會用返
警方拘捕15名民主派人士 涉組織及參與未經批准集結

係，漏左非建制派

反對派幾好吖旗幟鮮明過非建制派

咁報導區議會新聞時, 邊個係反對派?

大家要求真唔係求一時之快，CCTVB既偏頗既然係你唔想見到，咁更加唔好學佢一樣